[報數] 有幾多人真係擺咗工？

1

2

3

4

罷呀屌
利申罷左

5

6

7

8

here

完

5

自己落街睇加幫手啦屌

屌, 我返左去.... 不過我食埋個早餐就走

一人報一次唔好重覆

呢度

xx

公司7點幾已經話唔駛返

Me請左一星期假，唔係真罷工

係罷唔係擺

me

罷左

罷一咩係曠工咋⋯⋯

罷咗課

Me

咁先係罷工 坐係度唔做野

我想主動罷都無得啦，離開自己住果區都做唔到

+1 罷課
YC

咁好

無罷上黎扮曬野都得啦
我都有罷

我

成個屯門被罷工

Tko人番唔到，唔能番了

已罷

+1

罷左課

緊急，今日仲有返工的港島人，中午十二點半，遮打花園，一齊午餐，和你食

已擺

罷左工

罷咗

馬鞍山被罷工

罷左，一直有手足被捉被姦被殺
今朝有單屍體發現個樣似種彥霖阿媽

咁都仲講咩為生活返工，過唔過意得去

hi

罷撚咗啦

老細叫全公司唔洗返

罷

全家擺左

herr we are

好努力咁想上地鐵返工

90%人係屋企罷緊

Hi

罷！
聽日都要罷！！

Still thinking, 不過就算依家出門都會遲都會返唔到工XD

本身排到今日輪休

我都係
落都冇落去睇
罷工要咁撚多藉口做乜撚

冇返

唔返工又點令到出邊多車多人

罷佢老母

被罷工中
龍翔道塞左半個鐘無郁過
手足繼續

罷了

無罷
D 平時大大聲批評政府既黃同事全部無罷

食緊大快活

ME

ii

工已罷 警曱死全家

罷左 周圍行緊

呢啲叫怠工

到

罷市

嬲到罷 唔罷覺得對唔住自己

罷課

報完數 出黎幫手啦

咁多揸槍幪面人 唔罷唔驚俾人隊冧

攞ed

擺咗

借d2 話自己被罷工然後無番工

被罷工

報

好多人

食完早餐聽到老細電話話唔好返
跟手去左大中睇下水，睇左陣返家柯屎

冇呀 好努力塞緊返嚟㗎老細

罷 光復香港 時代革命

有罷但岩岩先訓醒

依家食埋早餐就幫手

全屋人都罷

利申：一個人住

唔緊要啦，反正好多人留喺屋企唔返工就叫罷工

罷緊 黃大仙好危險 有直昇機

喂屌真係無架?

仲要俾狗舉槍指
利申冇犯法

被罷

辭埋職

我打算... 食完個早餐, 收拾好個心情, 去為西灣仔手足, 周同學, 琳琳.................... 到梁義士集氣, 香港人欠佢地太多

遲到

罷左
好撚嬲 都好撚唔安全
打算之後繼續罷

其實真係要其他人都罷先保護到罷工既人，不過眼見仲一批批咁排隊等車就真係...
唉

藍絲 驚俾人槍殺 已罷

罷啦罷罷罷

185

已經罷左好撚奈

等咗一個鐘都上唔到巴士，直接返屋企算

罷了，黑警死全家

返到都罷

揮手

睇完開槍單野立即調頭返屋企

已罷

擺

大撚把啦

聽日繼續返

我好鍾意返工呀

罷左好耐

罷咗 可唔可以繼續罷

罷撚左

罷左
香港人真係好鐘意返工

己罷

罷市去幫襯唔罷既鋪

今日真係被罷工嘅都多

罷左...

冇工

已罷佢老母

見到有手足中槍 真係唔會想翻 唔好被擺 自擺

飲緊茶

出面亂開槍，唔咁開舖了

話就話home office 但得個講字

不推文回覆，出面更多po要推

lm

假都無請
教都冇訓
見到班港豬返工 真係灰機

工程撚 罷咗

罷撚完俾人捉撚埋放番 可唔可以計兩票？

準備出去食早餐

見到會展幾百人開緊工，香港人....

係要重要行業都罷先有說服力同影響力！

咁撚樣都仲有心機返工可以去食屎

罷撚咗

唔請假咁罷工算唔算？

9

擺呀

👋罷課

罷ed

我同我女人罷左

樓豬文盲？

今日應該好多人都被罷工

鳩send咗個email

通知期都罷工

✋🏻

我 仲被罷緊

罷！冇心情返DLLM

請左假落街塞

工程狗 擺左

被擺左

已罷工

真罷
推唔郁

學校一早話罷工

罷Ed

罷撚左課

一直都罷工

Ed

罷個工有幾難

本身諗住罷課，點知佢停課

本身唔駛返公司
都講咗今日罷工 有野唔好搵我
尋晚係咁煽動同事一齊罷

被罷+1

主動罷

手足好波
已罷

己罷佢老母!

罷9左

罷！

報到

中環返工 已罷 但好撚多人返到去

罷咗 打算聽日辭職

罷左
恤衫塞緊鐘

老細叫全公司唔洗返，共10個人

會展有酒商展

up

我都罷咗

罷咗，但同老闆講到明有緊急拯救可以打俾我
利申：政府部門

身邊全部罷

啲手足係出面以死相搏我仲走去返工我就真係唔係人

屋企3條友都罷曬

push

屋企x2位

全家罷曬

出街除時比人射比人車仲番

就到公司 準備返屋企 算唔算罷左

已sl

here公司今日唔開

罷身邊好多人罷
金融業
所以中環順係正常既

銀行工 冇返

被罷工,全部塞死直接唔撚返

［member]已罷課[/member]

有

公務員撚 未過bar
照罷左成個department應該得我一個罷

擺

無mtr 被罷工

連射一星期波

罷撚左 屌你老母死黑驚

罷 加login

罷左！罷工唔係留係屋企訓覺呀！！！！一齊出黎！！！！

返銀行
同老婆一齊罷工
fuck the popo

塞死

已落車

被罷工
😭

罷一日叫罷？

未過bar揮手

Me!!!

無同任何人交代下直接唔番，出去做哨

見到又多幾個手足受重傷，今日大部分人都仲繼續番到工，心情好差

我開始思考呢種強制罷工仲值唔值做，今日極多人被咬，扣血好重，但成大棚人仲番到公司

工已罷

ba ed

唔係一個月咩?

呢到

我連職都辭埋

點返呀咁撚樣出黎呀

呢到
全Team人一齊(被)罷

sick leave only

罷左學 入黎 推下

罷左去塞鐵

香港奴隸

敢

罷左工 多謝手足
公司尋晚嚇到7點幾出email 可以home Officer

SL

＋1

個人搭緊車返工
但返到去罷

465

仲唔罷等幾時

返工啦柒頭，唔返工會死嫁

+1🙋🏻‍♂️

有，想知今日行程

已罷！

推

擺撚咗

罷啦，手足連命都唔要，只希望大家唔好返工，我地係咪連少少野都唔肯做？

習曱甴
721 831 101

冇罷工 但罷咗課

準時返到

屋企三個，有一個無
佢深藍，無得救

呢度兩個

直接失左蹤 講都無講

Me call sick

+1 多謝手足

呢到一個

擺乜撚呀屌

罷啦罷啦罷

幾間大學停左課
係咪要重整軍心
2nd wave?

9999

罷課算唔算

probat 未過照罷

返乜春工，條街咁危險我打份工咋唔係搵命搏

聽日都諗住罷 冇心情做嘢

留名

罷罷罷

已被罷

公司最小40人

被擺工

有學生中槍都唔罷工
係人唔係人？

係屋企！！

罷啦

今日冇返，都有同事打黎話因交通日原因返唔到

罷左 爭你一個

罷左，會唔會有集合地點？

Dklm嬲撚到

擺你老尾咩罷呀

3個

+1
但係經過左今朝 有無諗過其實我地依家呢一刻真係社會既少數 唔好再講200萬人 200萬已經係5個月之前既事 會出黎既仲有幾多

報到!

香港人幾時真正武裝革命

罷工了

被Home office

罷工罷課
半工讀打工仔
打埋辭職信
如果仲番到工 枉為人
無錢就揾pt

仲乜撚野

長罷呀屌你老母

被home office

999

數到幾多，count me in

+1 請左SL

課罷了 出席率不要了

罷左， 不過見到d人落車清 rb 。心酸。

即將罷
準備話冇車返到去

on9

唔做野唔罷工唔代表支持對家

西灣河 唉

幾百人得番十幾個，係公司食埋個早餐都走.

有罷既正評下 計下數

深水埗人 個裝修盤係南昌 甘撚近但都罷撚左

罷工

Me 可唔可以走P 牌

今朝一定唔返工,下晝睇下有幾多同事返先再算

N

返齊

被罷工，不過無所謂啦。

一個post 都數得哂

我呢邊份part time 好多全職都被強制罷工

唯有希望手足吉人天相

港豬數量多到你估唔倒

Yeah

今次冇請假

擺左

我因為d 手兄可以間接擺工。多謝手足 一個不能小

擺課

OK 咁時代革命呢個理念仲有幾多人會支持 講緊革命

Here

唔罷嗰啲死撚曬佢啦

+1
覺得搞成咁仲走去幫人打工好on9

全家罷工

影左張相交功課就去文宣

我屋企4個，有一個阻唔到

罷左！

我罷左工，但照出去左地鐵度排隊

屋企三個返工 全部擺曬 落左街

公司叫我home office，要罷工不了。

仲返工? 射波啦屌

罷緊課！！
有啲「黃絲」同學知道班狗開槍好嬲 但翻緊學

成間公司都罷左

我有

香港人反抗

我冇開鋪

祼辭

擺佢老母

已罷 等緊隨時行動

成間公司9成罷咗

被罷工

正

已罷課

到！

罷緊

冇罷 請左假

琴晚大家已經請咗

對香港人好絕望。

我 成功

罷左，真係番唔落工

罷咗工
但扮緊返工
瘋狂慢慢喺黨鐵入面行

罷緊

但因為屋企經濟問題，出唔到去

全公司罷

在

全家 除左老豆

home office 算唔算

係到

7:50上到東涌線南昌開，返咗

Big4 a1成batch無反

辛苦曬
要忍班廢老亂咁屌

罷佢老味

罷左，count me in

大學停課 但中小學唔停

痴撚線

Ba

罷佢老母！

罷左 公司有一半以上被罷/罷

仲5罷等幾時？

罷佢老母個老母！

仲請人?

一直都在

罷左 想知有冇後續活動

罷左工！
講左咁耐仲打錯！

全team齊心罷

罷緊 咩情況仲點番到工呀

原本都返緊工
但見到兩位手足中槍既相
都返返轉頭
重點可以返工？
重扮無事發生？

唔罷唔是人

一個1001都爆唔到，被罷嗰d唔計

番到公司 完全冇心情 走左

已羅+1

有 me

被罷課 好想翻學架 喺黨鐵磨完手袋俾車門夾咗幾次搭翻車翻屋企

same

人到左，乜鳩都唔做

點返，心好痛，垃圾政權

我老豆

必須的

工都唔返啦

食緊早餐，但公司返咗9成人，仲要好多話自己係黃

港島可以去邊，cwb狗多過人

垃圾唔敢罷
請左假

罷咗工

全家睇緊新聞

罷ed 下一步有咩做

罷左
今日唔罷既真心cls

hereee

多謝手足，被罷工了

罷左 睇到今朝咁多事 都嬲到返唔到

男朋友罷咗 諗住長罷
我罷學 都諗住長罷

成功被罷課

被罷工
因為開槍太危險

今日辭職

西營盤乜事都冇

警畜周街殺人，唔撚番了

無返工
究竟香港人明唔明白香港而家咩境況
其實死既手足真係1個都嫌多
幾時會醒 幾時唔再自私

好

本身諗住等被罷工 見到中槍單野即罷

罷 無車番唔到

屌你老母#metoo我仲係屋企個站等緊車(無排隊)

罷左啦

我
不過本身都冗員黎

本身冇諗住罷 但咁危險點返工啊

罷左 但唔知依加可以做d 咩

Home office
睇緊新聞直播

多謝手足 被罷工了
呢個代價太沈重
我承受唔起

返佢老母
罷咗

見到立場記者哥哥咸左之後決定唔翻了，罷一日唔使死，公司鍾意點諗我就點諗我

出面打緊仗點返工

做緊

1001

罷撚左啦

罷 不過睇怕成公司得自己罷

港豬想番工都番唔到

無限期唔排隊等車中
有都扮無

過公司門口而不入 去左M記

全公司都罷了

呢度✋🏽✋🏽

係到塞黨鐵
之後公司打黎話危險 你返黎驚你唔安全

咁危險點返呀屌

951

我真係罷左，同老闆講左唔會拎Al, Sl,係堅罷

我主動
另一個屋企人今日公司被通知唔洗返（因路障，火車雜物）

我！

公司尋晚已經話唔使返

heqe

968

擺ed

返唔到工，好成功。
不過有前線中鎗，代價實在太高了。

擺左半日

影相 製作藍絲資料庫

967 ！

罷了
有無行動post 聚人？

罷工打機。屌你老母

981

罷了，佢老母黑警毅進狗俾天收

本身想罷
但結果被公司罷

n

公司主動休假

罷工加罷課

987

對唔住 返緊工
啱啱金鐘站出閘口有一打防暴上哂裝冇樣

罷here

邊會仲有心情返工

全靠手足 今日可以罷工

988

一早工都辭埋 全職發夢

Lm

我! 今日點返到工!

千祈唔好阻塞機場行車道路，損失仲慘過罷工3日

天水圍人無車搭
自動罷工

全team冇人罷自己罷

Sick leave當唔當

1014

定時打卡扮返緊工

BA

Push

here
做乜番工揾命博
齊齊塞地鐵更安心

唔罷真係良心不安

已罷 呢個時候邊個仲有心情返工

ed

好驚警察亂開槍，唔返

返緊屋 返到工都唔知點返屋企

。

唔罷唔係人

射波

罷左
本身都出左去
見到開左槍 真心唔想返

罷咗
邊可能仲有心情番到工

我都係，仲有一個站到都即罷。

3個港島返工室友被罷工

利申 大學生

再推比人罷

全公司都罷

被公司罷工

P牌like唔到
我罷左

食店老闆 罷左

6月開始罷到依家

已罷學

冇返
冇心情返

射波ed

已罷 都覺得對唔住手足 但相信返工既人更加對唔住我地 希望大家一齊諗下辦法 點樣先可以令香港人賭上自己既工作名利去保護自己身邊既人 未見過一個地方要「被罷工 」

Me
但身邊啲人都冇諗住罷
唔想再有人犧牲呀

幫男朋友留名

無返但去左配藥

原來返到公司樓下都即刻掉頭走啊 仲返乜撚野工啊

黑警咁沖出嚟助攻仲唔罷嘅話 我一世睇嗰啲人唔起

想問如果返左工 但唔做野 算唔算罷既一種

老竇老母都罷左
塞路真係有用

公務員嘅我都罷啦

罷左工睇醫生

本身打算返公司坐，頭先同老細講我門口都唔撚敢出

唔知數到幾多

沒有女朋友的店

罷左課
利申東區撚
有冇手足要去西灣河聲援
嗰度真係得好少人

罷左
好L嬲

醒未啊香港人
利申 已罷

係連登問有咩意義

請病假罷

罷左呀屌佢老母死閪狗 死全家 個仔做奴隸個女做雞 世世代代都係

721

上左巴士都落車
屌你老味無鐵係手都開槍
光天化日渣電單車撞人

等攬炒啦

第唔知幾多次罷工，已罷

食個早餐先再講罷

我過唔到自己個關 有手足中槍就死 我坐到去港島 都決定返屋企 罷工

轉左搭巴士返工

被罷了，HR 出mail叫上晝唔好返

罷左 但7點幾先落到去

如果見到有塞車記住要減慢車速…路面20好啦，你慢後面就一齊要‘安全車速架啦～小心駕駛…夠薑就推爆佢反正都係遲

屌那星 心情好撚沉重
身邊嘅朋友從此只有正直的人殺人犯死全家

見到義士中槍都仲唔罷工對唔住佢地

位置好偏僻

叫睇下晏情況

7月中罷到依家

被罷工應該係香港先會有
唔想付出又要靠人地幫你爭取
就算唔罷工請sick leave 都得呱
唉

一起身 打開個wtsapp 見到有人share手足中槍+黑警亂郁手足段片 我想問 我仲邊撚度有心情去理罷唔罷工呢一樣野 好撚心酸

咁多手足俾人射仲番工？
之後要食草都罷

係屋企 己罷

團火冇咗
200萬港豬齊返工

多謝幫手擺工嘅手足

罷課中....

冇 港豬搭緊巴士翻工

罷左！
唔好成日要被罷工先肯罷啦，小朋友為左阻交通中咗彈啦
比啲骨氣得唔得

本身仲猶豫緊，見到手足西灣河中槍即刻心痛到爆，唔撚係仲番到工啊嘛？？？

清annual

一聽到開槍就罷

要啦屌
直頭要做多啲
做到香港周圍都禁晒

831

罷撚左啦
點解仲會有人想返工

學生

罷Ed! 屌

咗呀屌
利申罷埋右

無請假
幫自己被罷工算唔算

🤘🏻

一樣

請假算唔算

今日有番工嘅黃絲叫偽善撚

罷左4個月

一樣
個心好那痛 喊咗

下午應該要有18區活動
咁樣先多扮工仔被罷工

全香港6間apple罷左

學生哥剩係罷到課,幫唔到啲乜不過盡做,已經有手足為左你地中槍,求下咁多位可唔可以當為左中槍手足返少一日工?

炒左自己

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

被罷咗

罷左 罷埋右

罷了 下午有無活動

唔罷仲係人？

被罷
但開心

罷 但今朝仲見好多港豬逼上巴士 唉

我成team 6個人
得我同我大佬冇返
其他返去扮工
以為做左condom仔

同同事一齊罷左 唔罷對唔住中槍手足

罷，一齊罷

#1300

罷左hi

07 返左公司

連埋同事罷 冇開鋪

罷佢老尾！

1304

等車等到罷咗

工己罷 有咩可以做

睇到今朝中槍單新聞 好唔安落個心好唔舒服

罷左 銀行業

罷緊但好忙

喊住咁罷，西灣河手足

Hea住出去等車，簡接企係巴士站/黨鐵站扮上車幫塞人，塞到返公司hea做

Hi there

不過在家無出去撐

罷了！

㩒入黎

冇返

睇完片想喊

罷左 辛苦手足

甴近平

肯罷工未?

罷佢老母！！！

貨車司機一定罷工， 因為賺幾百蚊 塞成大半日，佢地唔制。

罷緊了！

跟

4452

已被罷工

我罷課
其他fd都有
希望出面嘅手足小心d
出面班狗無人性架

出左去9行

同朋友都罷左

雖然今日最重點係塞路

但自己緊係有罷左先啦！

條team 7個人 有4個罷左

曱近平

被罷工算唔算

罷呀 緊係罷呀 唔撚洗被罷啦 直程罷佢老母啦

罷佐

番九點，係屋企食緊早餐lu

小弟

無撚係度報埋啲無謂數，專心做嘢啦，小心就係因為睇手機而低左戒備

罷，老豆老母都罷

有罷

今日唔少人罷 港島線空

停工中

係 poly前塞咗兩個鐘，感謝手足

扮工

屌，順利返到工....

1111

2日啦

1452

罷左佢老母個臭化系!!

已罷
天佑手足

食早餐中

真罷

1461

擺左，雖然爭緊銀行錢，手停就口停，不過真係唔擺唔得

個打字打唔到

今日準時出門口搭地鐵塞下左塞下右咁遲咗一個鐘先返到公司
準備係公司睇連登睇到放工

公司一見到開槍就話唔駛返

等間出中環食lunch

暴大停課 唔知計唔計

罷klm

罷柒左

STRIKE!!

罷，全公司都罷

返公司工場整新裝備，sorry

罷ed然後幫手被罷

罷呀, 罷咗啦!

羆

係公司罷工

我老母返唔到工 依家喺度係咁喊

曱習平

罷緊 出黎擾緊敵

我原本搭車返，最後心情上頂唔順，落咗車同老細講我今日點都唔會返公司，要罰我嘅我點都會受。

我係仆街，但我今日唔會返。

病假
成班藍豬日日食飯屌黑衫
反正冇前途又唔會炒
罷佢老母

黑警周圍舉真槍又咁撚顛
嚇到唔敢返

你唔係仆街

啱啱先起身

學

病，好慘

要home office

已罷
寸埋個港豬同事
咁都返到工？ 叻叻豬

睇完條片罷左

罷。。。

響公司睇live無做野算唔算

唔夠

呢到 仲返乜撚野工

仲係學生 被罷課ed

睇到西灣河果三槍之後罷了

Here,一起身見到新聞話黑警開槍殺人就決定唔返

喺公司坐 唔做野算唔算

今日請假計唔計

...

塞車都去到總站，知道有人中槍我索性唔返喇

射左波

Me , 去緊復診

咁鍾意返工，一槍射死你

Here, 但係擺完唔知去邊好，一丁友又驚落單

已射

在家中

咁啱今曰唔舒服呀

罷
嬲到本身返左公司都走人

+1

先扮排隊排左20mins冇車
正式宣布罷

🙋🏻‍♂️

岀左差啊

呢d唔係叫罷工係叫收人工唔做野

黃老頂射住，罷佢老母！咁撚叻叫班差佬做埋我個份，如果佢地識

本身俾老細叫放大假。起身睇新聞嬲到訓唔番

唔罷對唔住自己

有人中槍真係要了解下

開真槍 唔返工了

有良知嘅都會罷

擺！！

[緊急戰勝] 罷緊課罷緊工既朋友一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

我

between 係罷唔係擺

冇

1620

唔撚返 屌你老母

罷咗一年

✊🏻

1301

1635

1302

1645

好想罷返到去都無心情開工

遊緊車河
睇住d 廢老搭2 蚊車塞
班廢老嬲到就爆血管咁

仲係張床到

擺乜撚
唔撚識罷？

返左歸

聽日咪又返

我
我女朋友有返工

罷工好少事咋

唔撚返啦

罷
利申:醫護

出面槍林彈雨
警察搞到我唔敢返工囉

報黎打飛機咩 叻啊,有份罷工

全公司罷左工

9點話home office

冒住被炒嘅風險
罷撚左喇

唔知報到幾多，不過已罷。
一早醒黎見到手足RB比人開返路之後又返返黎RB，我愛手足。

罷課！

tko手足好波 到呢刻仲未返到工 食個早餐先

yo

唔罷工就會罷左香港同周手足

唔係唔罷呀？

嘩,辛苦晒

1693

擺工，here

等陣搵朋友一齊出去幫手

罷工唔係重點 係要出嚟 個個啱啱瞓醒

1694

production場俾人整炒左

又要整兩三日

罷工！

罷咗 但之後呢

公司黃店全店大罷工

用左三個鐘都未過到海
被罷工好似係

1709

工都冇撚埋

+1, 根本大部份係得D 藍絲返工, 同被迫返工既小黃絲

塞緊車番唔到

要用盡公司所有資源啊！開曬所有冷氣同燈係最基本啦

1710

返左好內疚
中午同老細講左會走人

唔記得拎錢，翻屋企
唔記得拎傘擋太陽光，翻屋企
唔記得拎水，口干。

最後拎齊野啦，等到有位座先上

點會唔擺

1711

1712

罷收工算唔算

返完通宵返唔到屋企

1713

公司叫人唔好番 被罷工

1714

1715

1739

罷啦罷 罷啦罷啦罷

1740

1742

1741

原本唔諗住罷 最後罷左

1743

1744

本身要見工但冇去到

1745

1746

但有好多人都返左工

1747

1748

1748 on9先返工

1749

1750 罷

1750

1751

埋土大學 已出通知
全日停工

黑警阻人返工！

1752 已罷課

我廢
請假而已

無罷 做物管
公司有時會有示威者入黎/經過
驚個藍絲保安主管唔知做乜鳩 要返去震撚住佢

1753

老婆 1754

1754

1755

罷了
但見到新聞點解啲人仲返得到？

1756

1791

1792

1757

1758

有堆痴撚線既要番工真係冇野阻到佢

1759

1797

1798

1760

老闆唔比我地返

1799

1800

真係有罷

1810

SL左

1802

1881

1801

Day off 計唔計

就算返咗工，良心過意唔去

都五個月
仲擺罷不分

家中四個全罷

1804

冇工番算唔算罷左

今日邊可能有心情返到工

對唔住 我一陣會參加快閃中環

自

SL 1803

1805

1837

唔好返啦 人地都冒着危險 幫你地整埋個交通藉口

罷左課+罷埋市

1838

全公司罷撚左成半
利申已罷
Whatsapp group 同同事吹緊水

成公司罷

1839

屌我公司話無人又話我遲報，要我下晝返，onl9

me +1

Be

成個尖沙咀都係人

Bar

cwb, lots of popo

返公司阻礙公司運作

擺左啦

其實真係要計
請一日假都唔係叫罷工

先和你塞
隨後公司宣布唔洗返

1840

me too, 被罷工，公司話stay in save place no need to come to office

咁無人性既公司

次次得連登呢一班罷 根本做唔到成效

全力支持三罷

aillied health
被罷工 辛苦手足

買槍不能不罷

罷咗
但要持續施壓
唔能夠每次都靠手足食彈

我上司同我住好近，佢番到，我無籍口番唔到😐
sorry 手足，有幫手塞過鐵，但頂唔到幾多分鐘

罷左，垃圾公司完全無表示！

請假算唔算罷工

1910

呢到罷工罷課

17個站停
被罷好正常

有罷工

公司叫罷！

(求置頂)低風險罷工

我
加
全公司人都罷哂

第n個

工擺左... 個仔擺埋課... 不過要睇住小朋友，只能冷氣軍師...

本身就無工返

成班同學一齊罷左課

無返工

已罷
但全公司得我一個罷

#1975

無返

罷咗課
堂都冇得上

罷課+罷工

罷左,繼續罷佢老母

1985

罷咗
不過新工先返得第三日
唔知有幾多同事罷咗

罷左，依家係屋企

1991

多謝塞路順理成章留係屋企

黑警開槍殺人

今日本身休假算唔算？

Fuck those popos

I

1992

罷咗，仲出咗出

臨時罷工
試用期未過都唔理
到左今時今日 有手足中槍受傷
仲要返工？真係不了
因為返到去 都會受到良心譴責

1993

1994

1995

Hi 1994

1996

1997

1998

2019

已影相無番工

工都辭埋

1個

MEMEME

罷左，睇到咁多手足流血犠牲，連工都唔肯罷嘅人，佢地冇資格話自己係香港人。

響公司唔做野呢D 10個香港人9個都日日做架啦

呢度，訓到依家

罷左，睇到咁多手足流血犠牲，連工都唔肯罷嘅人，佢地冇資格話自己係香港人

罷左，但病緊，未上街抗爭

公司尋晚叫我地唔洗返已經

好嬲有啲想即刻resign
直到香港人贏嗰一日
有無巴打陪我一齊

冚家剷

Me返左公司開哂所有電腦冷氣 然後坐係到玩電話
得2個同事返工 都係坐定定唔做野
利伸藍底公司

我有罷

罷呀
擺乜柒

啱啱真發夢見到有popo喺樓下衝上黎捉人
嚇到醒咗

然後見到現實世界窗出面好多狗車

頭頂天空度仲有架咁嘅嘢低飛

訓左幾個鐘唔知個世界變成咁

+1 拉埋同事一齊

罷佢老母 中環見

被罷工了

再放哂成個dept 同事唔駛返

罷工。

仲請唔請人

已塞

港豬唔會同你齊心

全公司冇人返工

🙋🏻

罷左拉，係沙田站見住啲港豬熱愛上班

同左老細講而家市面太亂番唔到，然後老細藍TICK左我

見到巴士無報間就知唔使返

罷課罷埋工

未出聲公司就已經宣布罷工

中環見

罷
下場去邊
我個區已完

被罷ed

請左下晝, 算唔算罷工

home office

9點幾坑口站死班一齊屌個站長，之後關站

一早同老細講話返唔到工 順便叫同事都唔好返
利申：工程撚

10000

請假當係罷工

連罷工都寫成擺工

5個月了 咁小事都改唔到

點會成功？

岩岩老闆宣佈全公司罷工

l

罷工@

本身無 成街塞到傻
依家返到公c 見到個情況咁樣決定罷！

數到幾

2032

等死全家呢條仆街

我
利申每次都罷

罷左
冇同老細講任何野
反正佢唔係香港

被擺

多謝你地，年青人

老細話返工野唔洗擔心啦 留係屋企！

斷斷續續冇返兩個月

罷左啦，準備罷多幾日

識既得幾個罷
笑撚死 有同事話：我都想罷 但係有巴士
On99

罷啦罷

雖然我唔係罷工 但我罷課、就算學校唔停課 我都會照罷。香港人加油

罷課/工都唔可以留係屋企做港豬🙋🏻‍♂️

罷左
遞埋信
無限期罷工

罷
不做港豬

罷咁

咗

朕

罷撚咗
但都係覺得對兩個中槍細路唔住

8月開始辭咗工 算唔算罷工

精神上罷左工，冇見客冇做report咩都唔做濟禁電話

翻科大直接被罷工

已被罷工
感謝手足

喺屋企抹緊地

大約數反先
2001

🖐🏻

無, 今日

成功 交通好差被罷

自行罷

一早罷ed

罷9晒啦

一屋四個射左三個
一個射唔到

如果香港有廿萬人願意罷就夠

罷左課
Sor

罷左課+1

唔马心訓過龍我唔想

一早罷左直接話唔返工，我果區有綠色暴徒開左幾次槍咁危險唔敢出街

group 入面d 港豬仲掛住返真係dklm

係公司冇做野算唔算？

Pt罷左

擺你家母 罷呀

被罷課

返唔到工算唔算

8月罷到依家

唔開 email, mute L 左枱頭電話

暫時得2300人

霸左

罷左工，想拎sl
去睇醫生扮咩病好

for sure

真擺

擺左，但出唔到區，屯門咁靜嘅

落去還拖啦
仲涼冷氣

已罷 身邊朋友都罷左

到
罷課了，去中環！

市已罷 本身照開捐下錢

番工但唔做野囉

身邊朋友包括自己罷左課

應該半個新界北都被罷工
大埔完全出唔到去

好憎自己
無能力上前

Done罷

冇哂車出

one here

真心凈係擺係唔撚夠
要每日都好似今日咁
攬炒

其實日日都咁真係一早蠃左

罷左
同埋女朋友一齊罷

6點9就到左元朗幫手

罷左
但仲係好多人做返工狗

繼續罷

冇罷到工,啱啱好放假姐

放假jeng

me罷ed

一境身見到細路比人開槍射，如果唔罷工真係對唔住自己良心
已罷

病假左

課已罷

罷左 但條街好似冇事發生歌舞昇平咁

我係癈柴中佬
要罷

sl

原本要返，但公司話唔洗！

東涌未開波已經一大班友仔招呼緊

仲罷緊

真罷，sick leave都冇拎，咁真係冇車返，想我點

SL算唔算罷咗?
(真係要覆診去睇醫生)

借D而話番唔到算唔算罷咗?

罷學

公司今日唔開

真係病咗攞sl算唔算罷

去到巴士站又翻返屋企

救香港 罷左

2046

被罷工 感謝手足付出

Done

罷左，但除左響屋企追post，有無咩落街既行動可以幫到手？

快閃

罷了，公司的人好像對少年中槍沒有感覺

罷左
成條team有五個無返

Me!

罷左。往中環途中

係屋企屙緊屎

其實今日算成功,都幾多公司突然休息,SOGO做緊THANKFUL都唔開

唔罷都唔得，打緊仗

1000

緊

唔罷唔得

N+1

ing

我識既加埋我得兩個罷左

冇工返好耐

罷ing

罷ed 叫埋老豆老母

Yo

已擺 😡

罷

一陣落街睇醫生

喺屋企

K+1

全職補習，被罷了

每日被罷工 多謝手足

7點半落樓 仲未返到公司

罷撚左佢老母

罷-ed

唔罷正仆街

Same

罷!!!!

多謝狗狗被罷了

變左work from hm...
不過唔駛返已經好好了
好想出去...唉

50

2442

無限期三罷

霸距老母

Fail is not an option!!!

罷！！

[url]真心 三大罷 其實一日半日 政府唔會驚你
... 可唔可以理性啲望清個現實 你話要癱瘓經濟 甚至成個香港係有啲痴人說夢 大型金融機構 高層會唔會真係同你罷工？ 最多比你搞到服務業 旅遊業 但其實呢啲又係搞死基層 根本傷唔到大財團 重點真係唔係罷工囉[/url]

返左公司交人但乜柒公司野都唔做
淨係坐係度mon tg channel同用twitter出文宣算唔算罷工

小公司 老細罷 全公司罷

被科大罷課，聽日都係

做得幾多得幾多

俺是耕田的

隔離屋細路冇返學，商場同街都好多大家大細。

擺左，大家落去幫下手🙏

罷啦 dklm

努力地被罷工。

屌拿星由8月5錯撚到而家，擺擺擺乜撚

罷左但無出去

小朋友罷課

塞完再罷

少過上次

罷左課算唔算

真罷！

今日有返工既麻煩最少捐返一日人工出黎ok ?

罷左
跟住公司12點放所有人走

罷課
不罷學

講緊係主動罷 唔係被罷工喎

唔罷對唔住自己 對唔住咁多位手足

唔撚番啦屌

罷左 今朝單實彈真係完全接受唔到

3127

45645

冇反學

2579

2586

+1理工仔

罢x2

+1 銀行

接龍冇左

冇。對唔住 各位手足

被罷工請左假
點都支持前線

罷咗，但見到咁多港豬返工好撚灰心

罷左 聽日繼續

下晝翻都罷左

請假3日....

老闆叫全世界唔好番工。全公司加埋8x人

老闆出email放假

罷課加part time

舉手

罷左 放心有我陪你一齊罷

罷左課
但學校自己suspend左
同埋叫人唔好返工叫到灰

身邊人全部都係垃圾

六月已經辭咗職

Department 80%無返

bababa

我間蚊型公司都有4個

被罷左
返撚到工咩
周街tg

返唔到工啦

比罷工
但係一諗到今次罷工要好多手足受傷
又好撚嬲

被罷了~
老細我有努力過架等左兩粒幾鐘巴士都上唔到車...
(其實應該轉上上幾個站等)
結果十一點幾打返去, 有人頂我果更, 唔駛返了~

然後頭先兩點幾又出email , 可以早放四點~~.....
(四點無車返唔到屋企架啦)

全公司一齊罷

天未光就出左門！
檢查路面是否適合罷工

罷呀屌

罷左

咩工

ba

擺工 又唔出黎 豬 港豬

Me+1

今日請假冇返工

不如問下聽日幾多人返工？

幾多人聽日再罷

有罷架

多謝你地

罷爬山

被罷
利申: 大西北